好睇唔起搭車訓覺既中年人士

你地唔係習慣左捱世界既咩？